一人十首2020年度廣東TOP 10

由第十位數到第一位

今年好多好歌十首其實唔夠揀

What’s your top 10 up to this moment?

一人之境真系好正

[url][/url]
Mag首新歌幾好聽但係冇乜人聽

一人之境都正

我覺得佢一直揀錯歌路，佢應該唱多啲快歌，強勁啲，佢當年贏冠軍都係因為唱AINY彈起，即係聽眾受落佢行呢種曲風，佢近年唱嘅歌俾人一種悶嘅感覺

隔離合唱版
重生
地球來的人
SERRINI 網絡安全隱患 Diamond Mine

反而想佢想多d好似樹膝呢d暗黑風

反而我覺得mag近年轉左公司啲歌先係佢自己一直鍾意嘅，好似重光紀念日 忍 同埋失戀的人站起來之類都幾受歡迎，最唔掂就係英皇嗰期
不過點解鍾意佢就係欣賞佢成日訪問都話好想繼續推揚廣東歌～ 同埋佢把聲好吸引我

樹藤都正。暗黑得來又快歌容易入腦
巴打識欣賞 個MV影到mag好正

呢幾首都正，但十個位唔夠排

Stephy 金都，啲ukulele好撚正
林家謙 一人之境，曲詞 意境 唱 都好完美
Serrini 網絡安全隱患，懷舊舞曲又洗腦
Serrini ~旋轉 with me* ，私心好鍾意個編曲
Jer 水刑物語，新人出道歌超有水準

Jay Fung 今年發圍

已經好多年冇聽

蔣嘉瑩 - 囚鳥
JW 王灝兒 - 小半生
ToNick - 鬼滅之日
per se - 無窮
Jer - 水刑物語
方皓玟 - All We Have Is Now
林家謙 - 一人之境
SERRINI - 網絡安全隱患
AGA - MAD
Jace - 隔離

唔識排

地球來的人 Jay Fung

深夜告別練習 好loop 到癲

平刀拿好正

Error - 我們很帥
Per Se - 無窮
RubberBand - First Date
Serrini - 網絡安全隱患
方皓玫 - All We Have is Now
The Boogie Playboys - 南洋別戀
林家謙 - 一人之境
岑寧兒 - 困局
Tomfatki - 點點心
Dear Jane - 銀行修理員

嚴重Underrated

潛力股 就快爆紅

漏咗Luna is a Bep - 我想行開吓

呢兩首出奇制勝

王家衛味濃嘅南洋別戀
同Viu關事嘅歌都高汁，error, nowhere boys嘅that’s why, 岑寧兒x Mike Orange 嘅困局

嘩你真係好勁好潮喎溝死女

1首都冇聽過，不過多謝推薦，遲d聽

今年值得聽返

樓離check 耳仔

麥浚龍2.0

聽埋呢首

隔離 重生正

小夜曲 欣宜

The Hertz

Mad
一人之境
隔離
南昌街王子
哀的美敦書

牆身有裂 黃妍
秋去冬來 Fiester
進退 Kolor

呢幾首我都好鐘意

仲有洗澡呢類都好正
不過如果佢淨係得呢種風格就會有問題
玩多幾首就會厭,變成春捲唱情歌咁
除非佢玩得好出色,可以再將呢種風格演變,成為佢個人特色
即係周杰倫將中國風融入R&B咁

許廷鏗-無力感
林家謙-一人之境
林家謙-特倫斯夢遊仙境
馮允謙-地球來的人
孫曉賢-如斯
陳蕾-娑婆
Serrini-網絡安全隱患
謝安琪-再度
Zpecial-我的片單
Zpecial-深夜告別練習

聲、曲、詞
都係以前果啲好聽

香港嗰啲已經冇咩好聽

聽開乜？

好耐以前聽開janice

中學嘅時候 香港樂壇其實都仲有啲歌好聽 但係去到最近啲質素越嚟越... 加上其實 而家好多唔知咩來頭都做到歌手 又男團又剩不知所謂 實力都冇以前嘅歌手好

而家都係聽 Adele sia.. 唱功勁啲嘅 韓國歌

Jer既水刑物語真係好好聽

貼一兩首嚟聽吓，可以去我開嘅post貼

廢學
重生
隔離
蝸牛
孤獨病
一人之境

唔記得左
Mad (Remix Feat. Ghost Style)

香港音樂只係2010-2015嗰排瀕死
依家冇事啦

adele :
rolling in the deep

kesha :
let me go ( 呢首歌冇入過專輯 youtube好似得一個片源可以聽 但係冇mv 影片都係播歌詞)

sia :
好多歌都好撚好聽 聽落都係令人有開心嘅氣氛

韓國:

far .... moment ft. 韓國某女歌手- umbrella

leehi :
本身唱功好勁好多歌都好聽

仲有一個韓國女歌手唔係好記得名， 喺10至13年出道 個mv係戴湖水藍色假髮

夜啲貼link算啦 咁樣講大家睇得辛苦

係 個幾年整體都好差
但依幾年好番好多

其實唔係 mag佢最鐘意嘅幾首歌都係英皇時期(鳥籠、光源、一千零一次人生) 不過佢呢幾年出多左k歌 流行度高啲 市場比較吃香

地球來的人
不想回家
阿茲與海默
紅白
再度
困局
無窮
First Date
如斯
廢學

地球來的人
娑婆
阿茲與海默
特倫斯夢遊仙境
迴光物語
如斯
All we have is now
Break it down
百毒不侵
深夜告別練習

10首真係數唔晒 已經淨係一個歌手只揀一首

起碼點都hit過喺英皇中後期多多聲

牆身有裂
我們的基因
一人之境
我的片單
巴士光年
水刑物語
黑鏡
網絡安全隱患
孤獨的對岸
不想回家

估計Mooooody Me同我們都是這樣長大的兩張碟所有歌加埋嘅youtube view數都冇一首忍高

貼地股

好聽就好聽 但又未至於最好聽，我個人應該最鍾意懸崖花總之mag繼續出新歌就正

忍先係最正

TOP 1 一定揀無窮 - per se
其他再諗

個名幾特別

笑死 你好冇存在感？
睇唔起廣東歌咁你入嚟做乜 躝返出去啦

咦，原來個po你開㗎?

關你咩事?onL9

有講錯咩
係咪所有你唔識冇興趣嘅topic你都會入去留一次「冇興趣」「冇聽」「冇睇」？

樹藤成首歌連埋mv睇，成件事好一致，高汁作品嚟
不過有啲心寒

網絡安全隱患
不想回家
特倫斯夢遊仙境
Negative
A new day
水刑物語
阿愁
如斯
宇宙兄弟
Hey Mary

無聽過又話無咩好聽

同我加多首解悶工廠

我都好中意如斯，唱到嗰種感覺

但好唔中意不想回家，唱到把聲好作狀

跟住又要走入嚟

貼未？

安全隱患我中意個remix版多過原版

per se 無窮

903成日聽到佢哋嘅歌，依家終於知道係邊個唱

Kiri t - fuvk the fairytale

Serrini

深夜告別練習真係好正 我都loop咗幾日

Kolor進退都係今年

如果 Kolor 我會揀天地無用，正到癲

個MV要調轉嚟睇

加埋迴光物語

same 正到癲

迴光正啲

走啦柒頭

排名不分先後
1. 我們的基因 - 謝安琪
2. All we have is Now - 方皓玟
3. 鬼滅之日 - Tonick
4. 銀河修理員 - Dear Jane
5. Everyday - AGA
6. 格林童話 - 李克勤
7. 無力感 - 許廷鏗
8. 特倫斯夢遊仙境 - 林家謙
9. 猜猜我是誰 - 黃淑蔓
10. 進退 - Kolor

如果唔計政見
我覺得hana呢首歌幾好聽

林家謙 一人之境

首首一9樣, 分到咩?

高質Jer

jer 3首都係今年最高汁嘅top 10
新人嚟講超晒班 唱功又掂 live掂

Jace幾正
仲有Gin Lee個幾首

近排好鐘意聽呢首隔離，歌詞入心入肺

jace幾正

Dear Jane:
銀河修理員
哀的美敦書
最後一間唱片舖

Terence Lam 林家謙:
一人之境
特倫斯夢遊仙境

Jace Chan 陳凱穎:
隔離

莫文蔚:
呼吸有害

自己印象幾深刻喺呢幾首，諗到再講

南昌街王子

屌 笑撚死 仲以為你聽乜咁有品味
聽埋d十鳩幾年前嘅英文歌

十鳩幾年前? 啫是你未出世?

咁唔怪之得你會覺得依加嘅香港'樂壇'好聽啦

除咗Janice首歌十年前出，我想問下你以下邊個唔是近幾年出?
"十鳩幾年前"??? 你讀好啲書先啦

特倫斯夢遊仙境
一人之境
重生
零分

零分
別為我好
銀河修理員
Mad
天水圍Gang Gang
一人之境
小謊言
我該放手
一對替代一個
南昌街王子

原始心態

一人之境 金曲金

證實樓主bad taste

我嘅選擇係加咗首歌嘅傳唱度受歡迎程度嘅因素落去 top 10 呢個因素唔少得，如果係揀我自己最鍾意就唔會係呢個list

一人之境

推 eason今日都出歌
Kay Juno應該都仲有一歌首會出

仲有深潛左既軒叔

好鍾意樹藤
其實佢係英皇個陣有個明顯嘅發展方向 每年一首勵志歌做主打
反而去到華納仲未搵到個定位

我有聽喎 好好聽

再度真心正

懸崖花我一直都好鍾意

三生一吻

拼命無恙
一人之境
水刑物語
地球來的人
南昌街王子
隔離
零分
銀河修理員
呼吸有害
幸福門

10. Serrini-網絡安全隱患
9. 薛凱琪-南昌街王子
8. 林家謙/Jace Chan-隔離
7. 陳健安-未知道
6. SoulJase-安眠詩
5. Dear Jane-銀河修理員
4. 陳健安-重生
3. 林家謙-一人之境
2. 林家謙-拼命無恙
1. 馮允謙-地球來的人

水刑物語
迴光物語
風靈物語

尼個主題真心無乜女歌手敢唱

高汁之選
風靈 > 水刑 > 迴光

金都is so underrated

依首都幾正

網絡安全隱患
深夜告別練習
一人之境

一人之境 - 林家謙
進退 - Kolor
地球來的人 - Jay Fung
幻愛 - 小塵埃
天生二品 - Jace
原始心態 - 吳業坤
水刑物語 - Jer Lau
深夜告別練習 - Zpecial
隔離 - Jace/ Jace&林家謙
阿茲與海默 - 黎曉陽

水刑物語
迴光物語
風靈物語
網絡安全隱患
一人之境

成個album都勁好聽